隻數碼通（315）咩事升成咁

炒iPhone ?
但係都仲未返家鄉

隻HKT（6823）咩事升成咁

215 315 6823

想知 x 2

加價喎